[BLINK] BLACKPINK討論區(74) 十八線女團無工開

BLACKPINK（韓語：블랙핑크）是YG娛樂於2016年推出的韓國女子音樂組合，由JISOO、JENNIE、ROSÉ與LISA四名成員組成。2016年8月8日以數碼專輯《SQUARE ONE》正式出道。

YG娛樂表示BLACK PINK帶有稍微否定粉紅色是最美的顏色的涵義，具有「漂亮並不代表全部」的反轉意義，也表示成員們不僅具備外貌、同時也兼具實力。

第一張數碼專輯《SQUARE ONE》
發行日期：2016年8月8日
主打曲:
WHISTLE）

2.붐바야（BOOMBAYAH）

第二張數碼專輯《SQUARE TWO》
發行日期：2016年11月1日
主打曲
1.불장난（PLAYING WITH FIRE）

2.STAY

第一張數碼單曲《마지막처럼》(AS IF ITS YOUR LAST)發行日期：2017年6月22日主打曲1. 마지막처럼 (AS IF ITS YOUR LAST)

JAPAN DEBUT MINI ALBUM『BLACKPINK』
發行日期：2017年8月30日
CD ONLY
01 BOOMBAYAH
02 WHISTLE
03 PLAYING WITH FIRE
04 STAY
05 AS IF IT'S YOUR LAST
06 WHISTLE (Acoustic Ver.)
07 BOOMBAYAH -KR Ver.-
08 WHISTLE -KR Ver.-
09 PLAYING WITH FIRE -KR Ver.-
10 STAY -KR Ver.-
11 AS IF IT'S YOUR LAST -KR Ver.-
12 WHISTLE (Acoustic Ver.) -KR Ver.-

DVD BOX SET
01 BOOMBAYAH -Music Video-

02 WHISTLE -Music Video-
03 PLAYING WITH FIRE -Music Video-

04 STAY -Music Video-

05 AS IF IT'S YOUR LAST -Music Video-

06 MAKING MOVIE

REPACKAGE MINI ALBUM『Re: BLACKPINK』
發行日期：2018年3月28日
CD
01 BOOMBAYAH
02 WHISTLE
03 PLAYING WITH FIRE
04 STAY
05 AS IF IT'S YOUR LAST
06 WHISTLE (Acoustic Ver.)
07 BOOMBAYAH -KR Ver.-
08 WHISTLE -KR Ver.-
09 PLAYING WITH FIRE -KR Ver.-
10 STAY -KR Ver.-
11 AS IF IT'S YOUR LAST -KR Ver.-
12 WHISTLE (Acoustic Ver.) -KR Ver.-
DVD
・ Music Video
BOOMBAYAH -Music Video-
WHISTLE -Music Video-
PLAYING WITH FIRE -Music Video-
STAY -Music Video-
AS IF IT'S YOUR LAST -Music Video-
・ MAKING MOVIE
・ SPECIAL INTERVIEW + JACKET SHOOTING MAKING
・ BLACKPINK PREMIUM DEBUT SHOWCASE
BOOMBAYAH
PLAYING WITH FIRE
WHISTLE
STAY
AS IF IT'S YOUR LAST
BOOMBAYAH -KR Ver.- (Encore)
・ a-nation 2017
BOOMBAYAH
AS IF IT'S YOUR LAST

第一張迷你專輯《SQUARE UP》
發行日期：2018年6月15日
主打曲
1.뚜두뚜두 (DDU DU DDU DU)

2.FOREVER YOUNG
收錄曲
3.REALLY
4.SEE U LATER

NEW SINGLE「DDU-DU DDU-DU」
發行日期：2018年8月22日
CD
01 DDU-DU DDU-DU
02 DDU-DU DDU-DU -KR Ver.-
03 FOREVER YOUNG -KR Ver.-
04 REALLY -KR Ver.-
05 SEE U LATER -KR Ver.-
DVD
01 DDU-DU DDU-DU -Music Video-
02 DDU-DU DDU-DU -MV Behind The Scenes-
03 DDU-DU DDU-DU -Dance Practice Video-

Dua Lipa & BLACKPINK - Kiss and Make Up
發行日期：2018年10月19日

JENNIE Solo Single -SOLO
發行日期：2018年11月12日
主打曲
1.SOLO

第一張迷你專輯《KILL THIS LOVE》
發行日期：2019年4月5日
主打曲
1. KILL THIS LOVE

收錄曲
2.DON’T KNOW WHAT TO DO
3.KICK IT
4.HOPE NOT
5.DDU-DU DDU-DU-Remix-

成員簡介

JISOO / 지수

生日：1995年1月3日
國籍：韓國
血型：A型
隊內職務：VOCAL

JENNIE / 제니

生日：1996年1月16日
國籍：韓國
血型：B型
隊內職務：RAP, VOCAL

ROSÉ / 로제

生日：1997年2月11日
國籍：澳大利亞
血型：B型
隊內職務：VOCAL

LISA / 리사

生日：1997年3月27日
國籍：泰國
血型：O型
隊內職務： RAP, DANCE

獲獎獎項
2016 Asia Artist Awards 歌手部門新人賞

2016 Melon Music Awards 新人獎

2016 第18屆Mnet Asian Music Awards 女子部門Best of Next獎

2016 第18屆Mnet Asian Music Awards 最佳音樂錄影帶獎（WHISTLE）

2016 KpopStarz Awards 年度最佳新人組合

2017 第31屆Golden Disc Awards 音源部門新人獎

2017 第26屆Seoul Music Awards 新人賞

2017 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 音源部門年度歌手獎（8月）

2017 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 音源部門年度歌手獎（11月）

2017 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 年度新人獎

2017 第12屆Annual Soompi Awards 年度最佳新人獎

2017 V Live Awards 全球新人Top5

2017 釜山 One Asia Festival大獎 Style Icon

2018 第32屆 Golden Disc Awards 音源部門 本賞

2018 第27屆首爾歌謠大賞 本賞

2019 第33屆Golden Disc Awards 音源部門本賞

2019 第33屆Golden Disc Awards COSMOPOLITAN ARTIST賞

2019 Gaon Chart Music Awards artist of the year-June

2019 Gaon Chart Music Awards artist of the year-November

團綜 BLACKPINK HOUSE (全12集)

相關綜藝
161116 MBC 一周偶像(Weekly Idol) EP.277

161218 Running man EP330

170212 KPOPSTAR 6 CUT [ENG SUB]

170226 OnStyle Get It Beauty

170319 복면가왕 - 'Circus girl' vs 'I am buying - Livin' La vida Loca

170326 복면가왕 - Circus girl to juggle with vocal cords 2round - If It Is You

170520 MBC My Little Television EP98

170527 MBC My Little Television EP99

170625 MBC Section TV

170627 SBS 本格藝能一夜

170705 MBC 一周偶像(Weekly Idol) EP.310

(18:03開始)

170626 BLACKPINK on SBS Youngstreet Radio [ENG SUB] [FULL]

170628 BLACKPINK on Kangta's Starry Night Radio [ENG SUB] [FULL]

170709 SBS Fantastic Duo2 E15 中字

170714 Attractive TV(Lisa TV) E1 中字

170716 SBS Fantastic Duo2 E16 中字

170717 KBS 朴明秀的RadioShow

170721 Attractive TV(Lisa TV) E2 中字

170728 Attractive TV(Lisa TV) E3 中字

170805 JTBC 認識的哥哥 E87 中字

170813 SBS 朴軫永的Party People E04 中字

170823 周三美食匯 JISOO CUT

170827 BLACKPINK at Fuji TV's Mezamashi

#4
170830 BLACKPINK Premium Talk Night

171018 R的法則 中字

180327 BLACKPINK AbemaTVオリジナル LIVE 中字

180618 李秀賢的Volume up中字

180619 池石鎮的兩點約會中字

180623 JTBC idol room中字

180715 SBS Runningman (Jisoo & Jennie)中字

180812 SBS Runningman (Jennie)中字

180825 驚人的星期六 (Jisoo & Rose)中字

osen tv-star road(ep1-24)

20181213,20181220 俘獲芳心頻道中字

美秋里 第一季 (固定嘉賓JENNIE)

BLACKPINK English Interview with Zach Sang Show

BLACKPINK good morning America / 12 FEBRUARY 2019

Stage K 20190602 Ep8 BLACKPINK

相關影音

舞台表演
BLACKPINK - '붐바야(BOOMBAYAH)' 0814 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE) 0814 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '붐바야 (BOOMBAYAH)' 0821 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE) 0821 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '붐바야 (BOOMBAYAH)' 0828 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE)' 0828 SBS Inkigayo

BLACKPINK- '휘파람 (WHISTLE)' 0904 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE)' 0904 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1120 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람(WHISTLE)' + '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' in 2016 MELON MUSIC AWARDS

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1106 SBS Inkigayo

BLACKPINK - 'STAY' 1106 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람(WHISTLE)' + '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' in 2016 MELON MUSIC AWARDS

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1120 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1127 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1204 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - Interview(마지막 무대 인사) + '불장난(PLAYING WITH FIRE)' 1211 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE)' + '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' in 2016 SBS Gayodaejun

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE)' + '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' in 2017 Golden Disk Award

BLACKPINK - ‘불장난 (PLAYING WITH FIRE)’ + ‘붐바야 (BOOMBAYAH)’ in 2017 Seoul Music Awards

[Comeback Stage] BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core 20170624

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0625 SBS Inkigayo

[HOT] BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core 20170701

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0702 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

[HOT] BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core 20170708

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0709 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

[HOT] BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core 20170715

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0716 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST) Remix ver.' 0723 SBS Inkigayo

[Comeback Stage] BLACKPINK - FOREVER YOUNG , 블랙핑크 - FOREVER YOUNG Show Music core 20180616

[Comeback Stage] BLACKPINK - DDU-DU DDU-DU , 블랙핑크 - 뚜두뚜두 Show Music core 20180616

170729 BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core

170516 BLACKPINK (블랙핑크) '붐바야' 전체 직캠 @용인 명지대 축제 4K Fancam by -wA-

170516 BLACKPINK (블랙핑크) '불장난' 전체 직캠 @용인 명지대 축제 4K Fancam by -wA-

170516 BLACKPINK (블랙핑크) '휘파람' 전체 직캠 @용인 명지대 축제 4K Fancam by -wA-

170516 BLACKPINK (블랙핑크) 'STAY' 전체 직캠 @용인 명지대 축제 4K Fancam by -wA-

170516 BLACKPINK(블랙핑크) 노컷 풀캠(No Cut) 건국대학교 축제 직캠 by 니키식스

170517 BLACKPINK (블랙핑크) '휘파람' 직캠 @안양 성결대 축제 4K Fancam by -wA-

170517 BLACKPINK (블랙핑크) '불장난' 직캠 @안양 성결대 축제 4K Fancam by -wA-

170517 BLACKPINK (블랙핑크) '붐바야' 직캠 @안양 성결대 축제 4K Fancam by -wA-

170517 BLACKPINK (블랙핑크) 'STAY' 직캠 @안양 성결대 축제 4K Fancam by -wA-

170519 블랙핑크 (BLACKPINK) - 휘파람(WHISTLE) [전체] 직캠 Fancam (광운대학교축제) by Mera

170519 블랙핑크 (BLACKPINK) - 'STAY' [전체] 직캠 Fancam (광운대학교축제) by Mera

170519 블랙핑크 (BLACKPINK) - 불장난(PLAYING WITH FIRE) [전체] 직캠 Fancam (광운대학교축제) by Mera

170519 블랙핑크 (BLACKPINK) - 붐바야(BOOMBAYAH) [전체] 직캠 Fancam (광운대학교축제) by Mera

[4K]170520 블랙핑크(BLACKPINK) 휘파람(WHISTLE) 직캠 at 연세대 아카라카 축제 BY 여금

[4K]170520 블랙핑크(BLACKPINK) STAY 직캠 at 연세대 아카라카 축제 BY 여금

[4K]170520 블랙핑크(BLACKPINK) 불장난(PLAYING WITH FIRE) 직캠 at 연세대 아카라카 축제 BY 여금

[4K]170520 블랙핑크(BLACKPINK) 붐바야(BOOMBAYAH) 직캠 at 연세대 아카라카 축제 BY 여금

[예능연구소 직캠] 블랙핑크 마지막처럼 @쇼!음악중심_20170624 AS IF IT'S YOUR LAST BLACKPINK in 4K

[예능연구소 직캠] 블랙핑크 마지막처럼 @쇼!음악중심_20170701 AS IF IT'S YOUR LAST BLACKPINK in 4K

[예능연구소 직캠] 블랙핑크 마지막처럼 @쇼!음악중심_20170708 AS IF IT'S YOUR LAST BLACKPINK in 4K

[예능연구소 직캠] 블랙핑크 마지막처럼 @쇼!음악중심_20170715 AS IF IT'S YOUR LAST BLACKPINK in 4K

[60FPS] BLACKPINK - 마지막처럼(As if it's your last) 교차편집(Stage Mix) @Show Music Core

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0716 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST) Remix ver.' 0723 SBS Inkigayo

170724 BLACKPINK (블랙핑크) '불장난' 4K 직캠 @울산 음악중심 4K Fancam by -wA-

170724 BLACKPINK (블랙핑크) '마지막처럼' 4K 직캠 @울산 음악중심 4K Fancam by -wA-

170724 BLACKPINK (블랙핑크) '휘파람' 4K 직캠 @울산 음악중심 4K Fancam by -wA-

BLACKPINK - 'PARTITION (Beyonce)' DANCE COVER 0812 SBS PARTY PEOPLE

BLACKPINK - 'SURE THING (Miguel)' COVER 0812 SBS PARTY PEOPLE

BLACKPINK - OPENING MEDLDY 0812 SBS PARTY PEOPLE

170924 SBS INKIGAYO K-POP SUPER CONCERT IN DAEJEON

170827 BLACKPINK at A-NATION

170927 MTV VMAJ 2017

171001 블랙핑크 (BLACKPINK) 불장난(PLAYING WITH FIRE) [전체] 직캠 Fancam (코리아뮤직페스티벌) by Mera

171022 Blackpink 블랙핑크 BOF (Playing with Fire + As if it's your last

171225 BLACKPINK - 'SO HOT' (THEBLACKLABEL Remix) in 2017 SBS Gayodaejun

171225 BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ in 2017 SBS Gayodaejun

180111 BLACKPINK - ‘불장난 (PLAYING WITH FIRE)’ + ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ in 2018 Golden Disc Awards

180125 BLACKPINK - INTRO + ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ in 2018 Seoul Music Awards

180516 블랙핑크 (BLACKPINK) 마지막처럼 (AS IF IT'S YOUR LAST) @리사,제니 춤추다 충돌 [4K] 직캠 Fancam (명지대학교축제) by Mera

180516 블랙핑크 (BLACKPINK) 휘파람(WHISTLE) [4K] 직캠 Fancam (명지대학교축제) by Mera

180516 블랙핑크 (BLACKPINK) 'STAY' [4K] 직캠 Fancam (명지대학교축제) by Mera

180516 블랙핑크 (BLACKPINK) 불장난 (PLAYING WITH FIRE) [4K] 직캠 Fancam (명지대학교축제) by Mera

180517 블랙핑크 (BLACKPINK) 폭우속의 붐바야(BOOMBAYAH)앵콜 Encore [4K] 직캠 Fancam (서울과학기술대학교축제) by Mera

180517 블랙핑크 (BLACKPINK) 마지막처럼 (AS IF IT'S YOUR LAST) [4K] 직캠 Fancam (서울과학기술대학교축제) by Mera

180517 블랙핑크 (BLACKPINK) 폭우속의 'STAY' [4K] 직캠 Fancam (서울과학기술대학교축제) by Mera

180517 블랙핑크 (BLACKPINK) 폭우속의 불장난 (PLAYING WITH FIRE) [4K] 직캠 Fancam (서울과학기술대학교축제) by Mera

180518 블랙핑크 (BLACKPINK) 붐바야(BOOMBAYAH)앵콜 Encore [4K] 직캠 Fancam (중앙대학교축제) by Mera

180518 블랙핑크 (BLACKPINK) 마지막처럼 (AS IF IT'S YOUR LAST [4K] 직캠 Fancam (중앙대학교축제) by Mera

180518 블랙핑크 (BLACKPINK) STAY [4K] 직캠 Fancam (중앙대학교축제) by Mera

180518 블랙핑크 (BLACKPINK) 불장난 (PLAYING WITH FIRE) [4K] 직캠 Fancam (중앙대학교축제) by Mera

180518 블랙핑크 (BLACKPINK) 휘파람(WHISTLE) [4K] 직캠 Fancam (중앙대학교축제) by Mera

180524 블랙핑크 (BLACKPINK) STAY [4K] 직캠 Fancam (한양대학교축제) by Mera

180525 블랙핑크 (BLACKPINK) 마지막처럼 (AS IF IT'S YOUR LAST [4K] 직캠 Fancam (고려대학교축제 입실렌티) by Mera

180525 블랙핑크 (BLACKPINK) STAY [4K] 직캠 Fancam (고려대학교축제 입실렌티) by Mera

180525 블랙핑크 (BLACKPINK) 불장난 (PLAYING WITH FIRE) [4K] 직캠 Fancam (고려대학교축제 입실렌티) by Mera

180525 블랙핑크 (BLACKPINK) 휘파람(WHISTLE) [4K] 직캠 Fancam (고려대학교축제 입실렌티) by Mera

180617 BLACKPINK - ‘FOREVER YOUNG’ 0617 SBS Inkigayo

180617 BLACKPINK - ‘뚜두뚜두 (DDU-DU DDU-DU)’ 0617 SBS Inkigayo

180624 BLACKPINK - ‘뚜두뚜두 (DDU-DU DDU-DU)’ 0624 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

180701 BLACKPINK - ‘뚜두뚜두 (DDU-DU DDU-DU)’ 0701 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

180708 BLACKPINK - ‘뚜두뚜두 (DDU-DU DDU-DU)’ 0708 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

180715 BLACKPINK - ‘FOREVER YOUNG’ 0715 SBS Inkigayo

181014 블랙핑크 (BLACKPINK) FOREVER YOUNG [4K] 직캠 Fancam (BBQ콘서트) by Mera

181014 블랙핑크 (BLACKPINK) 뚜두뚜두 (DDU-DU DDU-DU) [4K] 직캠 Fancam (BBQ콘서트) by Mera

181111 블랙핑크 로제(BLACKPINK ROSÉ) IN YOUR AREA 콘서트 직캠 - Solo Stage (Let It Be + YOU AND I + 나만 바라봐)

181111JENNIE - 'SOLO' PERFORMANCE [IN YOUR AREA] SEOUL

181110 블랙핑크 지수 - Clarity 직캠 (BLACKPINK Jisoo 'Clarity' Solo Stage fancam) By. fanPD

181110 블랙핑크 리사 - 솔로무대 직캠 (BLACKPINK Lisa Solo Stage fancam) By. fanPD

190105 블랙핑크 (BLACKPINK) 뚜두뚜두(DDU-DU DDU-DU) + FOREVER YOUNG [4K] 직캠 Fancam by Mera

190105 블랙핑크(BLACKPINK) SOLO(솔로) [제니] JENNIE 직캠 Fancam by Mera

190202 BLACKPINK JISOO 지수 직캠 - 'Clarity (Solo Stage)' IN YOUR AREA MANILA (4K) FANCAM

[ComeBack Stage] BLACKPINK - Kill This Love , 블랙핑크 - Kill This Love Show Music core 20190406

[ComeBack Stage] BLACKPINK - Don't Know What To Do, 블랙핑크 - Don't Know What To Do

BLACKPINK(블랙핑크) - Kill This Love @인기가요 Inkigayo 20190407

BLACKPINK(블랙핑크) - Kill This Love @인기가요 Inkigayo 20190414

[190410] BLACKPINK - DDU-DU DDU-DU & Kill This Love (Samsung Galaxy A Event in Bangkok)

BLACKPINK - Kill This Love - Live at Coachella 2019 Friday April 19, 2019

BLACKPINK - DDU DU DDU DU - Live at Coachella 2019 Friday April 19, 2019

BLACKPINK - As If It's Your Last - Live at Coachella 2019 Friday April 19, 2019

So this song is called As If It’s Your Last, so I want everybody to dance, like it’s your LASTTTT!!!!!!!!!!!!!!!

190613 Coming Home - BLACKPINK ROSÉ 로제 2019 WORLD TOUR in Melbourne 직캠

合作舞台
10cm-찬열-로제-지효 ‘귀가 녹는 특별 무대’ @2016 SAF 가요대전 1부 20161226

2016 SAF 가요대전 SBS Gayo Daejun 2016 Opening Show Dance Performance

171225 지효·육성재·로제·유주·김재환의 스페셜 무대 ‘Butterfly’ @2017 SBS 가요대전 2부

190501 BLACKPINK - Kiss and Make Up with Dua Lipa

Cover

ROSÉ - 'EYES CLOSED (Halsey)' COVER

ROSÉ - 'THE CHRISTMAS SONG (Nat King Cole)' COVER

Rosé (BLACKPINK) - If It Is You

BLACKPINK - 'SO HOT' (THEBLACKLABEL Remix) in 2017 SBS Gayodaejun

官網
官推
日本官網
Fans cafe
Facebook
Instagram
Jisoo Instagram
Jennie Instagram
Rosé Instagram
Lisa Instagram
Vapp Channel
Vapp Channel+
Youtube Channel
Lisa Youtube Channel

整合drive

Twitter飯站LIST
國際飯站
BLACKPINK GLOBAL @BLACKPINKGLOBAL
BLACKPINK • 블랙핑크 @YG_BLACKPINK
YGD for BLACKPINK @YGDreamers
BLACKPINK BILLBOARD @bpbillboard

JISOO站
Paint it pink @PaintItPink_JS
off the page @offthepage_js
WarmheartBPJS @WarmHeartsBPJS ‏
one more carrot @onemocarrot
TadyDotCom @TadyDotCom
김지수닷컴 @950103dot

JENNIE站
Dear my Queen @KimJennie116
제니츄 @Jen_Chuuu
Paint It Black@PaintItBlack_JN
Into Black @IntoBlack1996
JEN WONDER @JENWONDER_COM
Minette @minette__jane
𝚗𝚘𝚋𝚕𝚎𝚜𝚜𝚎. @noblesse116
Jennuary 16th @BP_Jennie_0116

ROSÉ站
퍼스트러브 @firstlove_rose
Allure love @allureluv0211
forever young @ForeverYg_RS
RÉCORD 레코드 @record211
Aquarius Rhapsody @Aquarius_R0211
Rosiness @Rosiness_of0211
제네시스 GÉNESIS @GENESIS_97211

LISA站
리사닷컴 (LISA) @BP970327
327% @327_PERCENT
Instant Pleasantly @instantp_327
ride.or.die @larideordie
_19960518 @Lisa_19960518

團站&CP站
Stay with me @Staywithme_BP
ᴅᴇʟɪᴄᴀᴛᴏ @DelicatoJJ
SweetCrush @SweetCrush1627
LOVE ADDICTEDLY @JLManoban_1627
under exposure Lisa&Jisoo @lisoounder

youtube

BLACKPINK TAIWAN(台仔翻譯組)
RÉCORD

off the page

捷徑圖

開帖文件檔:

流明

The issue that Apink is facing with KBS now reminds me of the time our girls had their performance cut off and all they could do was to keep apologising to BLINKs

No group should ever get treated like this on stage

#가요대축제_해명해
#JusticeForApink
#ApologizeToApink

Cls 唔係本身都有set 定?
咁樣cut 人都得

睇左段片，人都未走即播片

上年我地排左勁撚耐 睇左10分鐘仲比人中途cut歌

1001負皮

又係cls，最尾係點，走左無出黎
之前睇文字話出錯場?

成日陰濕放芯

cls
冇尊重過人哋

原來唔出show反而仲好

係咪要話YG 走得太前

個po標題
講吓2020 cb 唔得嘅

放心，cb前會爆po
爆幾個po都唔奇

real

有無人睇左個百大美女榜
點解牙秀會墊底

咪撚睇個百大榜啦屌

Lisa 張相用左幾多次

咁多年 jennie 好似都無啱過國籍

1001

護琦手咪搞事

lm

邊個黎

護旗手嗰團

我女友舒華

...

唔清楚團名

解散左?

其實點解blackpink會搞成咁明明以前好紅

Send email比yg問下

勁紅喎
D views 係咁破紀錄

又搞事

繼SBS同KBS後, 下一個要冚台剷嘅電視台係咩?

等中字

拎apple pencil 寫字

come撚back咩
一個返泰國玩
一個去左巴里玩
重有2個去行街

點解係dara

正想問

官方放出黎。流定堅

打你老母

咩黎

真係好認真準備CB

yg rubbish

when can cb

Rose太可愛喇。我已死了。

上多d綜藝得唔得呀。唉.....

播舊片咋掛

有jennie 同jisoo相?

留名

幾時有中字

最快都第二日啦

難得有嘢睇
好心急

最衰有條死gay 佬
阻撚住哂

出埋cctv

其實個eskimo7474係咩人黎
YG?

Paradise Group Chief of Entertainment & Art Business

Andrew Oh
Chief of Future Strategic Planning at the Paradise City Hotel and Resort in Korea

又撚狗 巧得閒

老婆仔快啲嚟撚我

B華又搞事

又典牙毒夢

中字有未

咪係，想睇兩個老婆仔

你講緊個gay 佬?

無字

第一眼 諗係未jisoo

高汁blink

我知 唔洗咁讚我

你嚟嘅

跟蹤狂

今集唔錯 幾好睇

要珍惜佢啲d 韓綜
十年都唔上一次

希望多鏡頭

Po 左幾個月都仲係個幾張相

聽朝要考final 依家仲睇緊老婆 等fail了

我停撚左課都要返學校考

53萬view 果然厲害

合集黎
計哂之前咁多集既views

Episode 89 of Amazing Saturday garnered 3.8% viewers ratings — one of the highest ratings for this year

#ROSÉonAmazingSaturday #ROSÉ #로제 @ygofficialblink

唔怪得甘多view喇。btw收視都勁

咁快又有新po

考完
可以專心去見老婆了

炒左未

上網google答案

嗰啲on9 home test ??

而家有啲咁嘅考試

online test先好，返學校冇得抄

KBS 又柒

Sor 原來kbs 就係A 團個次
仲以為有新野

🌸🌸🌸🌸🌸🌸🌸🌸🌸🌸🌸🌸

芯西未來有嘢睇

又jm9

牙周病發作

???

估計都係唔關我blackpink 事

見到了
某團返生

不準芯閪ff我老婆s

my wifey

腿腿

bona

友團

你愛團

有啲似jisoo

真係好似

頭先睇
差啲唔知jisoo 係前定後
可能啲filter 影響左

jisoo前我後

芯閪又借啲意

邊個??????

牙秀story隔離個女仔

.
@ygofficialblink
is the first non-english girl group to top both YouTube and Spotify most streamed female group of the year (2019).

又買

屌你刷左6個鐘都冇爆破大劍，爛鳩mhw

錯頻

好掛住老婆

6個鐘姐
上一代爛輝龍先難刷

戀童

死毒撚

未打過
Gta 緊

點呀死人妖

Gta一入去就比支那仔圍，見佢地嬲到仆街好正

Pc 啫
Ps4 小支那

玩pc開晒外掛殺人，我冇所謂掛係到比佢打，佢地係到自high

Ps4 比較和平

人妖

再講我個名即刻斷J 4

你唔講都無留意又改名

屌你老母牙路入咩鳩波

死人妖

食屎狗B華都仲未改

出名走數dog

記成世

YG真係一個埋沒人才既好地方
出歌呀屌你老母！！！
Rose單飛呀屌你老母

2020都未找數

差不多又到D社一年一度既爆料時間

希望唔好又搞BP

又係jen
不過今次拖我落水
仲要俾人發現結埋婚

我同元英

食細路囡

999

個filter仲以為solo

BLACKPINK becomes the cover of 'K-Pop Hits: 2019' Playlist in Apple Music.
Please listen on @Apple Music

嗚哇

cls

我老婆真係好撚正

YG Entertainment announces Lee Hi has left and will not re-sign after her contract expired

早走早著啦 留係yg冇好野 上次cb仲比bi陰左獲

黑到一個點..................

唔好晒時間向YG, 佢又唱得

幾年cb一次

YG都就執嫁啦

2020cb未

新年快樂

happy new year

光復香港 時代革命

咁多位blind新年快樂

Blink

Blind們 新年快樂

今年要cb多啲

倒數人少到

同緊智秀倒數，無上水sor

咪ff
岩先比牙秀寵幸完

ff9

每年都係咁講..

po多次先

明明係揾田小娟

mon post dog

LISA 好高

D社回塘了

竟然冇野爆垃圾到

依度d once 唔好喊啦

你

唔明有咩好喊
你話好似Mina 咁消失一排就喊姐

唔怪得冇CB啦, 開幾埸CON夠晒賺.
碟23萬銷量, 300蚊一隻=6900W
CON日場4萬個位, 1000蚊一個位=4000W
兩場日場=CB
咁仲CB黎做咩, CB係娛樂D BLINK用.賺唔到錢.

一隻碟鬼有300

因果效應
咁如果keep住無新歌 遲早無人去con

因為正常會買雙版本
某人另計

some blinks dont even know we are trending something for jisoo because the ot4 fanbases they followed dont give a fuck

狙擊班站

某z為左momo喊緊啦

巴打唔好喊la

所以一年一cb已經係盡晒人事。

仲以為俾人爆牙秀同我拍拖
好彩唔係

想像唔到會同金大

可以去睇CON了

BTW未FC

又咩事

一瞓醒就有野爆

想去女子高中影jk

Mbc 歌謠都出事

出左咩野事

rich

Rich lun dou

播錯歌 好似係

送中了

原來仲未開始

送中

未呀

等睇支國blink嘅高汁

#.OurHappinessJISOODay

1月lisa要忙節目錄影
唔好諗住有CB

呢啲內定造假嘅節目 拿拿冧幾日拍完
早啲返韓cb(撚貓)啦

Mbc冇晒大野

家姐

家姐仲活躍過BP

巧正

不了

細妹正d

的確

Why not both

wife and wife

Ntr佢老公

仲有半個鐘就到jisoo生日

已經準備左三周年結婚禮物畀老婆仔.... ❤️

聽講ig有落廣告

準備tmr親口同佢講生日快樂

無上半日
依然低汁

走啦人妖

洗吾洗貢串牙

仲有地鐵站banner

清記錯日子牙

#OurHappinessJISOODay
#우리의행복_지수야_생일츄카해

HBD

阿秀生日快樂
新一年希望多啲工開

快啲cb啦

牙秀叫我同大家講聲收到曬大家嘅祝福
生日會同我好好咁渡過

洗呀

親愛的牙秀bbg
祝你新一年每一日都開開心心
from老公仔❤️❤️

老婆仔生日快樂
每日都要開開心心過
今年多啲cb 出solo

by 你最愛嘅老公
I love you more than 3000

雪糕好過東京個crepe

但係都唔好食

聽日開show，Lisa 今日先飛，啫係習都唔洗點練
又係舊run down

老婆秀生日快樂

死開啦痴漢

睇mon都睇到盲。現場隻眼唔洗要

生日快樂

今年coachella有BIGBANG

即係YG應該4月coachella之前留左一個月比BIGBANG CB

下 四人CB
仲以為會GD 太陽solo先

雖然BIGBANG好撚多歌
但應該唔會冇新歌咁上coachella掛

勝利oppa

支持BI同勝利組團

YG點會唔夠薑

YG搞新女團survival show喎
BP已成condom

老楊一日仲係最大股東都會有呢D

老楊IG回歸

牙楊

熄左comment

一係紅一係唔紅 紅左BP死得仲快

楊菊花歸位

YG=大陸
BP=香港
Blind=香港人

老楊：你班香港人醒下啦，大陸無左香港都無問題，傻鳩

yg俾人抵制
仲出新女團

靚到痴線...

Coachella 無blackpink 了

唔通請去唱同上年一樣嘅歌咩

暗示4月前都冇cb

如果仲要搞女團show

vlive

紅蘿蔔蛋糕唔會好食得去邊

老婆秀

自己生日自己開live慶祝

我係隔離無入鏡

lisa個乜廣告

碌fb見到

收到風朴清都整

尼龍

Jennie 飛vip?
定未飛

係咪仲有開ch+?

做乜尻笑人
有live 仲咁多嗲

老婆話遲啲飛
唔洗心急

唔係韓國飛?

Jen won 都影唔到

你收錯風wo

愚樂台

牙秀話佢只係會收我嘅禮物

咪癲啦

好清

老婆

BLACKPINK 2019 World Tour 'BLACKPINK IN YOUR AREA' takes in 44.2 billion won in revenue

266,292 attendance for their tour, listed as the most successful world tour for K-Pop girl groups in history

蛋巡都未完 咁快知賺左幾多錢

2019

佢係有少少閱讀障礙

攞去賭

秀🐷每次寫情信畀我
我都睇唔明

一半拎起賭 一半拎去起新大樓

有冇Lisa站去？

正

Congratulations JENNIE for winning Digital Bonsang at the 34th Golden Disc Awards!

唔去都有

小編

YG又派飛

想去

ph

朴清比人影到

more

脱飯啦

屌你以為cb

豬尾珍

新相

推

睇完先知lisa換左manager

manager 個度吹大左，之前歐洲都係跟出跟入架啦

廣東話粗口

chart manipulation (sajaegi) hackers said that they should avoid blackpink’s cb date because it wouldnt make sense to beat them lol..

also shows that blackpink has been charting naturally because the public likes their songs (@ antis always ‘blaming’ sajaegi lol)

Hacker 都買埋

Con 中場播片又係廣告?

完show
又到空白期

cb
撚貓狗

等cb

等solo fan cam

冇

上座率真係幾高
目測比韓場重要高
應該有8-9成
加上本身要用日本電話抽飛
日飯：海外飯比例應該超過8:2

都幾紅，好似
希望多d job

lisa一返韓國 聽日就要送中 實攰死佢

rose 今場solo唱得好穩 表演愈黎愈好

真係坐滿咁濟
仲要好多都有燈fing 同識應援
睇左咁多埸 日本算幾好
除左D保安

保安做咩？

睇到全場唱stay

未露械就郁你???

支持保安
嚴正執法

炒車了

眼神殺

咁撞rosé

點解會插到入去

jennie媽

咁夜都未訓
反正都冇嘢做

CB?咩黎

cb呢

next year

又飛

發喇。7算計。10000yen對700。
1場40000人。3場12000人。50/50對拆
6000x700=4200000
每人袋100萬港元
CB完畢

可唔可以叫lisa帶番個口罩

對唔住, 打少左個零
1場40000人。3場120000人。50/50對拆
60000x700=42000000
每人袋1000萬港元
CB完畢

去完快啲返韓國
唔好留響個疫埠

10號先返

邊有咁荀
場地器材全部都要錢
仲要咁大嘅場地閒閒地都百幾個staff
我諗每場分幾百萬左右啦 辛苦錢黎

話時話 牙秀個solo真係好撚靚同好聽 可以用驚豔形容 睇到嘩嘩聲

佢成日係屋企唱比我聽

可惜影唔到 我淆底

低音炮

提子

想問佢係咩名？都好靚

清係咪認錯人入錯po

唔關事
都會有芯閪答到

無了

Hello 無片

肯定唔係blackpink 成員

留真

周到你

屌 做乜鳩

Record啲片幾時都咁高質

矮子隊長

First love 同 record 都一樣cls

死開啦 呢度係bp討論區

佢地又唔會俾人捕到 呢點幾犀利

比左錢

今次唱得好過上個月果次我覺得

上個月其實唱錯歌詞
今次就未聽

琴日半個鐘死左啦佢地

啫係尋日冇片?

你點知的

吸金2.9億

南韓女團「BLACKPINK」成員Lisa是泰國籍，日前在家鄉一間網紅咖啡廳拍攝美照，並分享到Instagram，受到粉絲熱烈讚美。未料，該咖啡廳老闆疑似看中此商機，趁機在網路上出售Lisa用過的椅子、杯子、餐具等物品，甚至說願意讓網友來聞沙發味道，遭粉絲憤怒砲轟性騷擾！

咖啡廳老闆在臉書PO文：「有人出價10萬泰銖要買Lisa坐過的椅子，但我對這個價格還不滿意。」有網友留言問「聞沙發多少錢」，老闆回應「聞1次1000，熟人100」；另有人要求「如果她去過廁所，我願意買廁所墊」，甚至出價要買掉落廁所的毛髮，老闆也回應「現在大概有10根毛髮，我會先拿去驗DNA」。

對此，Lisa的粉絲感到非常不滿，斥責老闆的言行等於性騷擾，為了表示抗議，不只在推特上刷話題罵他低級，也湧入咖啡廳粉絲專頁留下1星負評。咖啡廳老闆發現事情大條，先是緊急出面澄清「我並沒有騷擾她」，之後低頭道歉：「我為我糟糕的PO文道歉，對不起Lisa和被牽扯進來的人，我接受所有批評。」

垃圾人

好撚痴漢

仲癲過呢個po啲清

證明呢到冇人有資格做blink

老闆拎自己啲毛賣

仲變態過呢到既人

買嗰啲人仲變態

下 有咩問題

你變態開冇問題啦。。。

變態佬出現了

改口喎
唔再係early 2020
而係by first half of 2020

Con 都未完
Cb 條春咩

得返一場
準備6月30號cb

個場幾時?
仲有幾場FS 呢

FS 好似係菲律賓同秦國

不過夏天cb 都好嘅
唔洗咁冬

咁凍

韓國男團Big Bang四名成員於去年退伍，所屬的YG事務所最近宣布Big Bang將於4月在美國加州出席科契拉音樂節，是組合在退伍後首個演出，而曾因吸食大麻而被判緩刑的成員T.O.P，曾在回應網民惡評時指自己沒有復出計劃，因此他歸隊的消息傳出後，不少網友都鬧爆他反口。
而T.O.P今日在Instagram上載美國藝術家John Baldessari的畫作，有網民就留言說：「你要好好生活，唔可以再犯錯。」T.O.P就回答：「Agreed。」（同意），似乎是承諾不會再行差踏錯。

同YG 一樣鬥反口

估下幾時cb

4月cb

6月cb

韓國犯罪天團

點解要送中

唔準再話我oppa

D衫可以再老土D

好低汁

你同尼龍講唔關我事

Fighting

Mastermin

單拖海外活動。lisa50/50賺到笑。

仲係第一份約
打死都唔信55分

d禮物多撚到

邊個站?

班機delay

入面吉嫁

中國特色

vip走

笑死

@小編 7皮

話左唔會低過5皮

水晶男孩cb

有排都未到我地

想換780

我諗緊850定780

6月30日

得雙sd

冇分別 我都係諗住雙機流

只不過係500加850定780

好能rich

珍牙

Rich 撚到

On9 拍到2點

乜尻?
Blackpink 呢

6月啊

係我又唔介意
6月我得閒

扮乜，你幾時都得閒

結果又係一年一次就脫飯了

話唔定有solo啦

solo cover 咋

唔介意佢地自己開youtube放cover 但佢地冇

點會比錢買版權

又學埋某芯成日講脫

真 又唔出show又冇綜藝 淨係開con

那有錢睇con

無錢係你問題

我就脱

g chi

真

防彈上年都係一次CB+世巡
黎緊2月都出到新嘅full album
YG堂堂一間大公司知唔知醜
產量低到喊 仲未計防彈上年有keep住出solo曲

我哋bp仲要撚貓狗

覺得D2 個件靚啲

Sor要幫我撚雀

( Show Blocked User - 青瓜樹下 )

尖碌係咪成團都係bp飯黎

BB秀

好掛住老婆仔

Lisa 拍完未

唔知開完2月場con，幾時先再有下次

之後咪泰國fm 囉

一月尾仲有印尼fm添

con呢啲一定再有

唔係點賺錢

牙秀2000萬粗卡

唔明點解lisa會係最多

點解唔係jisoo

你知唔知lisa d東南亞飯有幾撚多

秦國lisa飯應該多韓blink幾倍

jm9....

限韓令牙

走灰色地帶

咩啊 擺明係佢英文差喇

搞錯呀
無英文聽
而家連韓文都無

一個秦國人係韓國出道之後上支那節目講泰文

錯哂

G持Lisa 表演野狼disco

好耐冇上韓綜

錯po

按慣例，由出teaser到正式CB期間，YG唔會公布另一團CB嘅資訊
所以1月28號之前 即係水晶CB前大家可以搵第二啲野做

仲有bigbang

差不多

傳緊牙龍開con

就等我blackpink 打破慣例

呢個可能性應該高過rose有solo

不過月尾有fs
所以都係當我無講過

係cb都應該3月la

咩話 lisa居然講泰文 唔講中文

笑死

要請外國導師，又要屌人唔講中文
初頭以為講限韓令

班支那人夠薑咪唔好追囉
Lisa拍teaser已經盡量講左幾句中文啦
錄製咁趕 邊個得閒影住你甩甩咳咳咁講野

21年?

都痴尻線

咪撚再去

遲下要lisa拍片支持香港台灣係支那一部分

幾個月前，而家先出片

班支那人覺得宇宙圍住佢哋轉
成日認為自己好撚勁
咁咪唔撚講外國人囉
請返支那人做導師
蝗x2嗰啲

佢地去印尼係14定24

【OSEN獨家】Dreamcatcher韓東&NATURE王夢妤出擊中國版Produce《青春有你2》！
9日據OSEN獨家報道，#Dreamcatcher[超話]# 中國成員#韓東[超話]# 和#Nature[超話]# 中國成員#王夢妤[超話]# 將在中國視頻平台愛奇藝製作的《青春有你》第2季中作為練習生出場，與其他練習生展開出道競爭，兩人已和其他參加者一起在中國廣州進行了合宿錄制。特別是本季節目中#BLACKPINK[超話]# 成員#LISA[超話]# 作為導師出演，受到廣泛關注。

btw等陣lisa press con

不得不承認大陸lisa飯真係好出力

幾點

now

我係中國人呀hi

Lisa bar rich 到

講咩文

淨係講左句我愛朴清

朴清係邊位

會然元英玫瑰 aka朴彩瑛老公

aka 紫毛mk

張相仲係我電腦

又bin c

btw 係咪得lisa bar會去

LISA BAR CLS

YG:

LISA BAR:

佢地一球應援費牙

CLS

好撚rich

派比media

條live打直拍?on9?

全程秦文

咁等翻譯

lisa 條腿瘦到

Btw 套野拍哂未
走得未

d 圖已經ps 埋
咁撚快手

咁fit就應該cb啦

LD

老婆呀

死撚開啦

Cls

IP

LD 有FOCUS CAM

護琦手收皮啦

PH

乜水 5sick

Blind係到狗咬狗

迫我lisa食咩野

學中文啊

Sweetcrush 都有

我Lisa:完未，好難撚食

they need your help, even if its little. please donate if you can 😕 @ygofficialblink

some links to donate :

我淨係識依個

竟然有sony機出現

想__到佢嘔

Jisoo 有show 出?

今日jisoo 竟然有工開

秀B

牙秀語氣：Gorgeooooouusssss

又同我ig 了

係咁錫個手機mon

嗨表情撚

有冇backup

至少小妹係女仔

嗨大陸仔

屌 手機無提示

無+1

+2
百年難得一見嘅IG live

Prosecution has requested another arrest warrant for Seungri based on 7 charges, including violation of the act of sexual violence

His arrest warrant evaluation is expected to be on Jan 13

我女人咬嘴唇果下好正

首歌好煩

Lisa 走未

最尾個張咪po

??
佢著緊

幾時cb

Lee Sung Kyung has also re-signed a contract with YG Entertainment

Bitch那能solo

請道歉

個陣愚樂台日日講 好講入左去睇最後入埋坑

今日先入坑

走咗幾多個

都好多下

bi leehi 1仔 李聖經 cl

原來1仔都走咗 下個到我老婆

下 篇文唔係講李聖經決定同YG續約咩

邊個

1仔勁陰公 出左首single之後消失左

孫周延

係喎

我個名 準備同我結婚

幾靚女

已同牙秀結

已同禾結左

咪針 BLIND唔識英文

見到resigned 睇漏左一横

re-signed 喎

咁同牙秀比邊個靚D

睇咗做resign 體諒下blind

無cb
呢度班芯開始痴曬線

好似後生啲嗰個靚少少

啱 成班痴線芯西出晒嚟

U

我bp po唯一清泉

幾時都痴線啦
好似有人成日自稱小妹 真絲

又針

終於返韓國
辛苦了

快啲冚返埋個口罩

估2月CB

唔會，會撞gf同bts

咁咪三月

根本無cb

6月啦

好熟

舊年ktl都係4月出，今年可能係4/5月

如果你係黃大仙/慈雲山/鑽石山見到有傻仔着bp官方T好可能係我

上年本身話3月
最後咪又係拖到4月同BTS對撼
YG完全唔care檔期

今日好似見到
係庇護工場行出嚟

你點睇到的

係街咪睇到

有機會

我都見到你好似拖住陳梓維

Lisa送中送到開埋微博

死啦死啦

班支那人屌完lisa唔講中文
轉個頭咪又「真香」繼續追
劣根性

唔想第時見到啲咁嘅嘢
乜乜是屬於中國 堅決維護乜乜

佢係外國人 使乜表態

秦國表咩態

Lisa首次參加中國綜藝節目自然備受矚目！但有聲稱參加《青春有你2》錄影的網友透露Lisa全程都說泰文，消息一出卻引起部分內地網不滿，批評來她中國錄節目都不說中文太不敬業！

送中就是這樣了。。。。。

她回眸幾靚。

我近排會著住黑色嗰件出旺角。

清坐左幾耐。。。

冇新野呀嘛throw back吓

2日前先po完你咁快回帶

冇睇到lol sorry

我件黑色着左幾次就有啲甩色

依家先知lisa白羊座

大陸jen飯同lisa飯又打起上黎

打 往死裹打

打死佢

Z巴PKM隻新GAME好冇玩

偷望

你諗多左 畫風好得意衰左冇中文

玩英文

搞到咁撚樣仲好意思叫人比錢sem2

日文

小編係咪度

有野問你

你tg壞撚左？

諗起rm有集李光沬拿佢塊人形版一樣pose

winner 跳dddd

左面咩事

無痴線佬鳩up了

某位芯啲手幅好高質

cb未

典樣牙又jer

變返黑髮

cb不了

jisoo 黑髮已經好掂

同我結髮

有job 未

tmr fly

4人?

去鬼地方fm

菲?

印

速去速回

BLACKPINK’S KTL ALBUM IS THE ONLY KPOP ALBUM PLAYED OUTSIDE OF EARTH IN SPACE !! CONGRATS 👏🏻👏🏻 @ygofficialblink

到ikon cb

3 月 bp
4 月 bb

3-4月bb

5月winner
6月bp
fit

好想聽老婆唱多次someyou you loved
今次一定會認真聽

on9
吸毒都得早cb 過blackpink
Blackpink 得罪YG 啲乜

垃圾yg

dllm

cb啊屌

6月新男團
7月bp

teasure應該兩三月左右

6-7月 新男團
8月 樂童
9月 ikon
10月 winner
11月bb
12月 bp

冇分別你都脱左飯

6-7月 新男團
8月 樂童
9月 ikon
10月 winner
11月bb
12月 bp(FM)

吸毒嗰個退左團啦
團cb都正常嘅

2021 cb
2020廣告+fm

屌YG係咪特登
次次都撞BTS
揀個靜靜地嘅日子唔得嘅

又有
係咪夾定

點解再可以露腰
唔凍咩

生瘡

ABS

唔凍咩

著定印尼衫，費時換啫

Oppa

依件事教我地做人要有一套先安全

點解唔係中出我

U經驗啦

見到隔離E團咁爆 希望大家都祝福我同BP4個member既BB唔小心同時搞大左

suck my dick

你地互含啦

發生咩事

加埋你啦

死開啦gaylo

禾絲⋯

c cup肥仔波有你份

嗚嗚嗚又性騷擾小妹

日日扮女人都唔厭

清又轉what名

“debuts with mama then retires as papa”

新年改下名

twitter又要打仗了

世界大戰抹黑宇宙了

又一次世紀fanwar

講左啦 幾時

幾耐未係機場比人影到咁笑?

今日班機delay 班站係禁區影左兩三轉

去D鬼國真係多DELAY

想知宜家韓國仲會唔會有bp嘅野睇

清係咪諗住去追gf cb

大量廣告同雜誌

我過幾日去韓國旅行炸 cb唔追啦

rich又飛

屌你2月咪又係飛去睇隔離pink

唔去

5 sick

when？？？

邊隊?

你個名嗰兩隊

邊度睇到bp cb資訊

cls保安仲多過fans

前幾日YG投資報告話BP暫時安排2-3月CB
信不信由你

都話左想法係可以隨時改變

who?

唔好燈

有Bobby oppa就唔反yg了

bigbang冇勝利yg 就等收皮

支國唔會有
因為行vip

錯po
你走啦

唔行vip 人踏人

突然覺得牙Kai可能搞大左牙Jen個肚 等7個月後先公開

你想我block9你咪出聲囉

有人係咪要落地獄

清最近成日語出驚人
等CB等到傻左？

結婚生仔遲早架啦唔通永不解散不斷CB等blink買碟咩

係 冇野做改為狙擊bp

話說twitter有人話牙秀呢排開live
有講過幾句關於新專輯嘅消息
堅定流 有無原片睇返

個effect定filter幾正

希望3月中/尾要比bp拿1位

唔打歌咪唔會輸

Girl grup 咩黎?

1位呢啲就唔勉強
最緊要有cb

cb呢啲就唔勉強
最緊要有fs

有去送機

Masternim

my sunshine

死開啦

彩英bbg

躝啦 我架

岩岩到首爾 有無巴打教路 可以去邊買到周圍

好似要去yg 新大樓買?

仆街淋病唔派錢點追bp

Lisa又上封面？

:做暴徒仲想派錢比你？

ho qq

呀jen二月都有

勁多資源

hi my name is park ching wife

我老婆冇工開

秋生=朴清
一樣笠水

秋生接受《蘋果》電話訪問表示：「我冇去呀，第一，外父入醫院，我煮嘢食切傷手，要去縫針，啱啱去到洗傷口，外父又話危急，我要趕去第二間醫院，而家外父走咗，我等緊縫針，要縫3針，切到好杰，手指公傷咗，手指公代表長輩，切傷時個心都離一離。」

屋企入面有樓梯
Rich

awesome screen
awesome camera
Loooooong lasting battery life

可能下次就係屋企困lift

我藍絲

我跟黑超哥搵食fatfat

你老婆岩岩先上完認哥

CB完

屌得十二分鐘

好似有官方直播?
英文?

Samsung有留底
可以上youtube搵返

唔怪得可以追幾團cb

專登飛去就係咁?

好似好少人

無人識

尷尬了

原來三叔個廣告首歌咁頂癮

屌你有圖既喂

三叔仆街死

lisa去左邊

姐係你都送左中

又去拍個乜尻青春?

返工

same

聖誕卡依家先收到

仲未有

變左賀年卡

叫左老婆仔新年黎見下外母

你外父係咪姓宋

揾人開post
topic用#AngelJennieDay

5 sick who

8

9

10